[花生區] 鏝對猁

支持哥狗

中立區

係花生

哥狗又打3中堅

皇區

想睇加時

買左3-0波膽

唔似係三中堅
似係單中堅配兩閘

Walker進攻會踢返翼衛

全攻

最好就追返3-0 踢加時 12碼

咁就好睇

1:0

快撚到

追番3粒不是夢

快2分鐘

好睇啦

雲迪積玩失波

75m

利88

笑左 不過都估到利記唔簡單 希望佢頂到輸3粒

仲要怪人

250呢下好撚狗

明知哥狗最迫搶仲係後場玩野

猁狗開始自爆

有人埋黎迫搶 你做中堅踢走佢咪得

愛助攻

猁要1粒就夠

1:0
套戲正式開始，大家enjoy

咁踢法真係可以40比0

真 你大腳清向2面好過啦 踢返去中間比人做波

利

無知一問，如果鏝入3球係咪都出局

你都真係幾無知下

加時 再無入波就十二碼

垃圾利

世清撐咩

希望有加時

利記始終係利記

兩隊都反cup

rom 1:0 fcb

係度舉手

似會瘋狂自爆

馬會 買左3-0

唔好咁啦，睇波je

呢球個龍門最大責任啦。人地前面兩個迫到你對中堅咁緊都可以交個波俾中堅。

癡咗線

條75M係咁叫龍門交比佢

兩睇啦
比人迫緊無信心咪向兩邊解圍再屌龍門
而唔係向中間咁踢
仲要返唔切去 咪即係同後防穿窿無分別

仲要本身係夠時間俾佢清嘅

買得一個？

玩下 我好少賭波

贏錢

中左請call g

真 咁貴真係得啖笑

買左$300ja

文尼又打人 痴鳩線

斷J未

曼城其實用波唔洗咁急

打撚柒鏝班仆街

曼城

呢腳文尼完全唔到都落剷

打交

羅馬個勢都幾好

咁應該輸少上場一球 輸1:3

艾達臣柒完未

夠你洗啦

迪布尼今日仲未上電

球證無望到 唔係紅左

疤狗甩晒轆咁

越位呀天才

文尼真係狗嚟

猁而家好似d凌辱片咁

猁會唔會上半場就紅一件

你都係

迪布尼完全冇態

咁樣越位真係笑撚死

望落曼城未控制晒，都67% pos

沙拉今場廢廢地

死返狗竇啦 屌你老母

心急到

好波不如好運

猁好滕雞

vvd真係好廢

差小小

隔離巴，semedo 同pique 仲滕得緊要

完全係當年轟對疤咁
不過痢呢條後防再廢d

圍屌

Lov反而正常

轟當年守得好勁

主其他

歷史要重演了

失多粒就真係大屠殺開始啦

利完全攻唔到

究竟上次點炒三球
而家好似中學生同小學踢

呢啲波好睇 癲狗式狂攻

打多d地面 直線 遠射 唔好斬燒味啦 鏝要贏就

佢不嬲都可以成場好勁 但總係會有一下發瘟累事

4:0 5:0 主其他已買

一邊紅衫禁住屌,另一面紅衫比人禁住屌

猁守又唔係錯 不過班後防集中力

辛尼啲岀波唔多掂

利物浦啲波一想守就出晒事

上場對攻好地地

Sane

始終主客好大分別

依家攻又唔係守又唔算咁 唔知想點 好易出事

個貝xx施華好撚勁

利做咩係咁大斬
又斬唔到上去

鏝上半場會入多球

猁作客唔識攻？半場都過唔到

無咗軒達臣差咁遠

繼續穩守，攞好節奏先

利今日冇理由預自己唔失波

高普套波不嬲防守廢 作客一定不利

無咗軒達巨

高普上黎見到你地話佢玩自爆

辛尼勁到

利實死 用錯打法

唔講以為睇緊車d波

做咩事

個波咩事

鏝overload中場

利半場唔失多粒已經好

利真係唔識守 前中後3線相隔咁遠 比到空間人地做野

猁咁打姐係等死

b施華做乜黃

鬧球證？

射人彈番自己波HAND 吹黃?

冇咗神軒呀嘛
韋拿老母廢到

鏝都唔似入到多三粒

都要班球員有質素有控球力先得

半場守到唔失多球 利記呢場就穩啦

鏝都攻唔入

咪中場 後衛縮後 再大腳斬兩邊博反擊 隊隊作客鏝都係咁

猁今場要守贏一定要超技術

4中中搶哂

隔離巴風聲鶴唳

投訴手球？

唔覺 下半場一出黎輸多粒都係含撚

猁巴士拍得好快

咁都無12m

可惜de bruyne 暫時冇乜態

好快有12m

丁力呢下係12碼啦

攬哂都冇12M...

用手拉都無

畀咗好多球陰濕波喇喎

2手球1攬人走甩左

屎達0 演員黎講 唔合格

Sterling 真係寧捨低一個level

冇12m

唔算投訴得好西利姐

勁似當年車對疤
9人防線

猁狗黑走左幾個12M

開始mma

夠半隊黃未

攬鳩人仲要屌鳩佢插水

球證係咪反鏝 咁拉法都無12碼

猁係咁食牌 好撚危

咁多黃牌點頂

係有攬 但冇用力 反而睇到史達寧自己用力跌

但係d防守質素差好遠

球證算幾好
應吹就吹
俾牌個D全部都算合理

好快打小個

今場實有紅牌

防守靠犯規

宜家先上半提，屌點頂

250跌得太易 拉個動作又唔係太大

迪布尼推波後面3個都逼唔甩

半場都未完5張黃

頂到半場 1:0
利晉

鏝咁打法好快冇氣

利既中場屏障去左邊

反而射門果下中手 可以比12碼

係後備

咁明顯搏跌

困到腳都黃 有排黃了

邊有人可以攻足90分

鏝上場對獌下半場都有d留力 應該仲壓到半個下半場

穿晒窿

鏝再入唔到都凍過水
陣間比利偷到雞就898

Mane今場靜到

架紅van 頂到幾耐 下下都近

2個silva 加迪布尼
3個咁控得既中場真係好羨慕

鏝唔似入到三球

TAA好快比sane撚走

Mane傷完明顯廢左 無以前咁爆得 佢處理本身又麻麻 成日被人逼甩打反擊

柱

懦夫上身

2:0

利d後衛輕鬆殺曬
想點入

越位

黑撚到,冇越

有變數了

牙銘唔好報分啦

詐糊

屠殺開始

有越咩

無越wo

黑左

100% 越啦

笑死

班拿度隻左腳洛賓feel

冇off......

回傳越乜

4424

細蚊仔唔識睇越位?
個龍出左黎呀

黑撚到顛

隻腳越1mm?

米拿回都越

似入到5 6球

利好黑

回傳有越既咩

邊到越

人地話有就有啦

咁黑法點入波

黑到

Offside....?

依場就黎拍得住北京電視機
湊猁狗仲有咩資格話人4424

邊有越

個球證半場可以待價而沽

唔係milner 撞後咩?

回傳黎

認錯左係對面

250同文尼同速

平安鐘太強烈

仲未計黑走左幾球十二碼

無越

點解會越位

雖然我想利晉級
但利今場真係

應該係吹衝撞龍門
唔明邊到犯規

猁主場定鏝主場 咁都越位

黑撚到

北京電視機後最黑哨

中柱果球入左就好睇

辛尼球波，係咪因爲過左守門員計越位？

龍出左黎呀on9仔

吹乜

龍門出左黎 所以係越位

d邊路配合勁到

正解

ox

紅衫傳 唔知咩叫越位的ON9仔

比你講多次

利頂到半場

門前飛機

Second last defender
但米拿彈後..

張伯倫

龍門出黎 米拿比sane就無越 如果係鏝球員比sane就越

100分

好多傻鳩唔識波

自殺式回傳計越?

黑哨猁

張伯

哇 乜射到咁都得

長知識了

扭得咁幼細 一腳抽飛機

真係黑

謝巴打

不如直接吹完場啦

1分都唔補 黑到你

文尼踢人加界外球扮野都可以0分鐘補時

時都唔補

打場aram翻黎再睇

幾好睇

CHING你個名真係襯到絕

咁撚多張黃冇補時

球證買左幾多

呢球應該冇越位，因為係利回傳

球証買左幾多利

但球波係米拿回傳wo

都話收皮啦

我覺得唔係吹越位個機會大D

13射2中龍

英撚

計second last defender
龍出左黎 後面得1個利記 所以越位

米拿踢後啊

界外球都成分鐘

利迷有心臟病咪睇

係 自己友傳都越位 CHING踢開咩波

見到哥狗鬧球證就好笑

唔識球例嘅鏝城小學雞

回傳點算越

早d訓啦要返學呀

頂到半場就穩陣啦
曼城攻唔到全場既

睇唔溝楚粒波邊個撞後

我撐利出線 但CHING你睇清楚邊個彈個波未

5個黃牌
1個入波
1次換波

唔補時

曼城好似痴撚線咁狂攻 好好睇 中柱入左就好

我見耶蘇有提腳 但睇唔到有無點到

同啲識波帝但盲既點討論

戴返個頭盔先 曼城傳咪越囉

自己解圍踢後
邊度會有越位

曼城真係好勁 入唔到四強會好唔抵

唔係耶穌篤落去咩

鏝今場出盡奶力

利要輸 3分鐘輸3粒都得

中柱入左真係好睇 可惜唔夠西

我地都睇唔到 旁證仲難睇到 所以當左耶穌傳掛

黑到仆街

認真
個球證好撚有問題
上半停咁多次一分鐘都唔撚補

真係電光火石間 我都係咁睇慢鏡都唔清楚 何況係旁証

如果2:0半場鏝好大機會
而家痢仲有得頂下

你岩 呀狗都入到三球

1-0果球 史達0有推vdj

嗰球路夫蘭好似頂到少少先中柱

對上打完曼利 今場就算出局都好感動

中坑捱夜

我覺得唔係越位

球證重注左細 又見sane加多腳咪吹

推唔推都唔係咁樣清去中間囉

如果真係"好勁" 上場就唔會冇還手之力

你唔係柒碌走去攻拉鬆自己條防綫都幾難輸

11射0中 "好勁"

我估球證係吹藍衫撞到龍門

Sane 連波皮都唔中
連og入都得

係 n張牌 ota爆蛋 牙樂話個波軟 0補時都係電光火石睇唔到

果少少

一陣輸撚咗我要你陪葬

有時d中堅衰姑寒唔肯清走 真係累死隊波

真 仲要咁撚多藍衫係果個位 一定係佢最大責任

哥狗半場串球證

咁勁直接畀個R聯佢算啦

上看台了

要上看台了

pep sent off

Sane越位個球 打中米拿彈番比Sane
不過佢個位同耶蘇仔有D重疊(旁證角度)
當刻咁快應該睇唔到

不過丁力一野推鳩到VVD飛撚左出界都唔吹 咪當一人當一球

其實費明奴走甩250都好錯

係milner撞左個波比sane

慢鏡confirm 米拿回後

但手球冇吹 12碼又冇吹 真係撐唔落

我車都慣了

爆蛋果下 上面咪有巴打話球証見唔到 唔係既話比左紅

鏝城d腳下功夫真係好賞心悅目 d控波 one two彈 轉邊 全部好到位 真係以前巴塞咁 尤其兩個施華同迪布尼 好勁

丁力個球12

越位旗
明明係條龍門出擊後失位 唔應該當越位

我指係停左咁多0補時 黃我都覺合理既

係 同埋文尼果下紅得啦真心

球証可能覺得唔係米拿踢後

Pep sent off?

睇漏米拿hi到波
自膠

今場瘋狂左右轉邊 對面完全措手不及

堅係米拿大比彈後

其實底線球證都不如VAR

球證係吹越位 曼城慘了

補時呢下真係唔知咩事

睇利post 原來好多人唔識睇波
就當個龍同最後一個防守球員角色調轉咁 鏝比就越位 回傳一定唔計越

no

係米拿回傳

吹雞只係係咁指住球證嚟屌 即刻俾人趕走

收返你句on9仔啦

Guardiola sent off. He was tearing into the ref at half-time. He has a bit of previous with him.

Suggestions Pep will be sat with me and @JamesPearceEcho in the press box in the second half have just been made up.

你睇多次邊個彈後先

愛情令人盲目

曼城屈個人能力多d
當年巴塞d走位勁到 機械人自動波咁

哥狗屌人黑哨真係笑死

球證明顯掛住mon sane走位

咪話回傳唔計越

鏝出局都好既
可以睇下痢打歐戰
好耐冇見過

屋漏兼逢夜雨

哥狗走埋

當年 丹狗走動 =b華 +獲加

本身睇慢鏡都以為係越 真係冇留意係米拿彈返後咁撚笨柒

OK 睇漏你最後嗰句

仆街底線球證真係最冇撚用既存在，屌你乜柒都睇唔到

想疤出埋局 咁就四大聯賽各一隊 雖然難d

其實真係好難睇 Jesus又咁岩有動作想踼個波 我地有哂慢鏡都嘈左咁耐啦

今場球證就黎追到北京電視機果場了

-2

利狗為球壇除害

真係認黑

但係未無恥到明黑鳩你

so9sad, 球証好波

旁證個位本身都難睇
二來可能掛住睇Sane有冇越位

完全唔覺得耶蘇有動作

底線球證應該要睇到

臭猁狗1時接受唔到平時屌開獌4424
今日就收左部48吋電視機

底線球證執柒咗佢啦屌你老母
得個扮睇，但係乜柒都睇唔到

睇咁耐波
底級球證係無權力

黑多2,3次
完場叫迪布尼 講fucking disgrace

阿對米蘭果場個12碼唔係底線球證比架咩

唔計球問題球

我想知點解場波停左咁多下但佢可以一分鐘都唔補

我諗球証冇諗過米拿咁on9回傳 但係見個波彈番後 所以就吹佢

其實底線球證真係垃圾黎

佢個角色唔係直接決定，而係提供資訊俾主裁判

呢樣真 睇下個波有冇出界架咋 有賓周馬咪有用囉

呢個就要問第四球證

哥狗紅左

邊有咁多球王

底線球證有幾何會challenge吹左既雞

今場個哨都好鬆

獌狗真係好可憐 淨係可以喺場邊睇住是但一隊仇家晉級

哥狗真柒

Mane D球商真係麻麻

黑鬼係咁上下

鬆都越位

easy la

你躝LA

真係好鍾意睇迪布尼踢波
點解摩佬要放走佢

講緊攔截對抗呀
衝出嚟做乜

全力支持哥狗贏波出局

屌得啦 出去開OP啦

得啦得啦 出去開po啦

怨婦又無端端拎曼聯出氣

踢親就黃牌
除咗十二碼邊忽鬆啊

干地成績差: 油王管晒所有買賣
摩佬成績差: 摩佬賣迫害KDB

摩佬一定唔識用

睇住班死獌狗係扮中立打飛機真係好好笑

好多身體接觸都冇吹
紅得嘅都只係黃

返去睇你老母部洗腎機啦

做咩成日針對禾

阿迪達

哥狗

高普如果係諗住上半場守下場場攻
咁佢十弓日中對利記防守好有信心下

摩佬係公開屌個kdb 油王呢幾年收緊水喉 同雙曼好難比

再改再改 十中日弓唔識睇

高普都話佢教防守可以出書

死獌狗死返去慕尼黑拜山呀

每次踢呢啲高水平比賽，sterling 就露晒底

Sane勁到

係咪生涯第一次

你老母俾狗屌先生隻獌狗

咁都帶返生粒波

對呢件野有D咩要求

又係得呢招

Pep 幾睇重佢

可惜始終係垃圾

利記收得工

鏝88

1:1

Sane回後仲帶番粒波出黎 250除左靠人喂仲識咩

鏝玩完

Nice

完場

又沙拉

完

咁你都係得呢個目的去慕尼黑咋嘛
唔通歐聯決賽咩
關你撚事姐

好扭得

玩完

沙拉

靠人餵都要識入 打獌狗餵到飽曬都入唔到

可以訓了

羅馬有12m

入4球

沙拿下慶祝球王咁撚樣 好型

隔離巴輸12碼

哥狗: 我要買龍門

四個都搞唔掂兩個

鏝條後防每到下半場上半段都放鬆哂

鏝要多4粒
除非要好似上年巴咁先得了

超窄位

差一球

Mola

轉臺睇羅馬

場波有啲黑

條咁既性感防線 比個全盛保方佢都死

羅馬2:0 係咪轉得台

曼城開角球咁on9

沙拿呢D咪級數 屌你上半場張伯倫果球

羅馬入多球就we did it

轉場睇羅馬

買埋防線

笑死 幾億防線黎

鏝個龍真係吹大左

沙拿d冷靜chip射好有美斯feel

佢要買美斯紐亞

巴塞有咩可能一球都入唔到

過檔睇羅馬

進攻形防線

轉台睇羅馬

羅馬反cup到 沙拉倒戈 都幾神奇

轉台睇羅馬算

下半場睇羅馬好過

綿龍差啲

係時候轉台

過哂全部人 但冇用

拎住四球踢開左 利分分鐘贏埋呢場

羅馬反杯到 今年真係好多機會利冠

羅馬上半場miss左好多機會 唔係反cup左

開始跑唔郁

你當羅馬廢咩

鏝城頹左了

阿古路仲坐緊

老母真係打工兵勤力波好過

係利勁呀手足

又係上下半場兩隊波，哥狗上腦？

仲唔換人？

4球無得追 兩場夾埋都無4球中龍

冇啦 而家比個美斯你都冇用

今年應該都係皇馬

睇到垃圾皇咁高

就咁睇石頭同拿樸迪個表現
VVD都唔算貴
下年可以洗3億換後場5個

拜仁 皇馬穩打穩扎 利反而有機
但鋤強扶弱對羅馬就唔知

希望有we did it

3億邊夠

同對曼一樣，下半場，Sane下下鳩扭鳩去

高普完勝
高普識守波
哥狗唔放棄控傳
要輸三球

鏝頹撚曬 仲有時間 唔博盡d

哥狗都紅埋冇人提場最域打碌撚咩

都係條後防一出黎未訓醒

Sane個樣灰到

轉台

根本識mark幾個key player就唔撚洗怕曼城既哥式足球

鏝啲人樣頹到

咁貴買D後衛返黎唔識攻? 有冇搞錯呀

半隊黃牌

曼城中場一甩 一比人反擊 球波已經入左8成
後面成班垃圾

無人叫佢作客走去主動攻人

Vvd嚟搞笑架

250成個人比雲迪克頂起

3 st 2翼

sane真係好撚勁 但今場灰晒心

同曼唔出Laporte，對利兩循環都出，哥狗真係癡撚線

你諗住哥狗會叫D球員泊大巴 ?

破大巴得遠射同燒味
兩樣都係哥狗最憎所以平時唔會練

會變個個就唔撚係哥狗啦

佢騎住vvd比人頂起左之後球證比牌佢
完全唔知成件事做乜9

所以咪柒左

上半場壓到利傻wor
不過入得1球太少

下下靠個人能力突破同猜入去
你當Sane,Sterling個D係美斯咩

唔主攻就一定要泊大巴嫁咩?

會唔會打架

哥帥：有美斯我駛輸

嘩SANE變單春??

上半場禁住黎屌都係得3球中龍

又爆丸

結果最實際 得個壓字 都破唔到陣

Sane仲有進步空間 250算啦

下年買埋美斯了

浪射到

sane已經夠哂痴線

咁唔攻又唔守 淨係係中場猜波等完場 ?

嘩 羅馬差d

你地啲高論真係...

250見哂底

鳩傳入去俾龍幾多次？

唔係比人黑左粒 又真係唔同

幫利dum波鐘

已經D突破已經好勁 未來真係可能愈黎愈美斯

KDB頹哂

巴完全無攻勢

傳控足球係咁架啦

1on1仲有機會
利記長期守波
你擺多幾個美斯都難踢啦

呢句野聽過N次
但咁多年結果都係

吹到咁大 美斯勁好撚多wo

鏝真係收得下半場出黎無哂上半場果種
上半場又追唔近
十足十上場打毗咁
下半場出黎成隊唔同哂

Vvd搶高波贏晒咁滯

上場sane比人守死左唔係應該點都拎到一球作客

唯獨個一球囉 士氣上可能有分野

佢22歲咋ching

失左波
唔同晒氣氛啦

又唔係咁講利條防線

身型似bale多d

高普今年每次打曼城都打得好左

美斯06年19歲已經踢到識飛咁濟

哥狗好多時都係咁打 猜到有缺口先幾下快既殺入去
唔講仲以為足球得2種踢法 仲單調過玩具

好似個turbo谷行左 中間一停重新warm up要段時間

傳控大師

美c 22歲踢到曉飛咁了

根本利狗呢兩場個防守既方法就唔容許佢有咁多空間猜
你估踢緊西布朗咩

咁我又無話佢會超越美斯

失波之後
長期 1vs2兩個
其實兩場都沒射過中龍波
無出過一球靚既傳中

埃及文明打防反真係好撚勁 3個都快
mane弱智小小之外 另外兩個都好識攞位

轉去睇羅馬算 羅馬入多粒就晉

以前有利雲都可以尻斬上去
而家耶蘇

贏埋

1:2

咁應該點打 請指教

根本睇到出利今場上半場坐定粒六咁以為晉硬級勁hea又唔逼搶

猁贏埋

果然輸埋

痛快 雙殺哥狗

用哥狗既教法 無

射得幾好

又係後防傳失

奧達文迪又自爆

6:2

2億買完後防都係炸彈

唔比人入多4球算好啦

曼城下場仲要打熱狗

高普打杯賽好過哥狗好多

係唔係想打落水狗 數456

羅馬差少少

曼城啲中堅同利物浦有得揮

羅馬差D

哥狗踢死一款姐

4連敗 比曼聯後上奪冠

中柱

無所謂啦 英超個面袋更

達屎神救

羅馬差少少同D波高章到

仲踢乜撚野呀完場啦

得返10分鐘 冇啦

拿樸迪岩岩買番黎 要夾都要時間

光榮出局

上回合輸少球咪好

好難講幾球都差少少

又越

輸自己 有乜計

咁既然要時間做咩大賽先出

sane識唔識踢波 球球越位

屌 隔黎真係3:0

屌羅馬

羅馬

疤

利記守到上半場呢下真係好撚緊要

哥狗屈左半季太有自信

守好佢呀羅馬

羅馬 we did it!!

3:0